想郵寄自己出國 貼滿郵票在身上

同佢一齊去

將自己斬件啦

Fax咪得，快靚正

已報警